致今晚出唔到去既手足

冇人會怪你地 早啲上床訓
聽朝黎明行動我要見到你地接力

千祈唔好係好警力唔夠既情況下拆鐵

tuiii
［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

出黎救呀！屌你老母
所有勇武係哂裡面呀！！

Push

今次比人拉哂 就唔會再有勇武

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水

推

救人

會怪你 唔出仲想有黎明行動？

仲聽朝？今晚都俾人屠城喇 快啲出

明白
總有人有佢出唔到原因

屌sor救唔到
人住沙田
阿媽路痴
老豆唔識渣車......

總有人出唔到 港島冇車
自己區開完花早啲訓 聽朝有車去poly接力又好
黎明行動又好

好撚分化呀依個post 出唔到就唔救？係唔係要由裡面啲人死？

用下個腦啦

俾藍屍老豆反鎖左係房 要聽朝先出到

屌 再講啦 出黎啦屌

冇人話過唔救
你冷靜少少先

樓上已有個手足想出又出唔到
我深信有好多人都係咁 所以今晚先少人
聽朝都總要人出黎做野
國難當前 唔好撩交嗌 內訌